心太軟 喺香港係幾時出現？

係咪任賢齊首歌咁上下時間？

心軟打破零回覆